早抖

唔係Goodbye ，係Goodnight啊

晚安

想訓

岩岩放學 呢加 去緊返工

早晨

good morning

早安

有冇得瞓下

放早？點解你咁好

有

今晚可以訓

jm9

冰豬早

食飽飯先瞓

早

Good morning

起身了？

Yes今日多嘢做了

仆街 唔知醒起身返學

由朝上到晚

有冇遲到

今日校務處打左黎屋企搵我

真

依家仲會打電話咩？

上多半個鐘難挨

第二堂就已經唔想上了

買嘢比我食

我啱啱升中一 所以學校比較緊張

返到屋企

想食咩

又改名

今日返晏晝wo同學

夜了

邊有咁早

我知

上完堂

我呢度都12點未沖涼

有幾大隻

你黑人咩

night night

返夜？

仲要抄notes

食左野未

同咗班香港人食點知佢地都識大家得我自己一個